# duosystem_avaliacao_tecnica

Desenvolver uma aplicação para controle de atividades.

INSTRUÇÕES DE INSTALAÇÃO

Alterar o arquivo core/Config.php, incluindo a URL do projeto e os dados de acesso ao Banco de Dados
